[唔好重蹈覆轍] 今日影到任何打狗片都唔好POST出去 等到確保手足無被捕先

唔好亂咁POST片益POPO做證供告手足
文字描述就得
確保手足無被捕之諗下SHARE唔SHARE片

有腦

唔係原片跟本做唔到證據上唔到法庭告唔入
此po已完

PUSH

推
要保護手足

樓主對法律程序小小認識都無

push 好多狗狗想坐享其成 大家要保護好手足

推！

咁有片又好似危險好多

認衫認鞋搵番手足毒打都得，無話一定告

唔一定係證據
D狗可以憑片搵到本人出黎 再用其他證據去砌你
多一片不如少一片

冇錯 仲要睇邊個官

拉你唔告你都搞到一身蟻

唔好咁天真

推推推

再推一次提提大家

推呀 好多人仲係咁post手足d相同片出黎
咁樣手足會好大獲

講撚左十萬次 今日仲要不斷有片 屌曬你地老母